[緊急] [國際文宣組請入] 外國人唔明我地點解贏左都仲要示威！

[緊急] [國際文宣組請入] 外國人唔明我地點解贏左都仲要示威！

有朋友響歐洲出席一D會議，D外國人一知道佢係香港人就問點解撤回左都仲繼續有示威。好多都仲要係知識份子，唔係普通平民。

可唔可以將重點放響警察濫用暴力？
佢地唔太明 警鄉黑合作 同 大陸警察滲入香港警隊 可唔可以響度多D著墨？

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

下？未撤喎
動議咋喎

所以要多耐心解釋
唔好怪佢地唔知

We haven’t won yet. Lam on said she would ‘motion’ to withdraw the bill. On the other hand she has hid behind the police and turned a blind eye on police brutality and abuse of power. This is something Hong kongers can not tolerate

推

簡單啲講就係中共打壓香港自由
唔應該再將重點放喺條條例到

國際戰線推

就算撤回
但因為今次引伸警暴同制度既問題
所以點解大家都未放棄

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

邊撚到有勝利過

無民主的議會同政府, 惡法可以隨時重推. 唔通人民到時又要冒險上街?

Such bill can be easily passed without people's consent unless there is democracy in our political system.

就好似唔叫雞但中左性病咁慘

Push

That is not yet a win. All these years we have been struggling to resist China’s tightening grip on our semiautonomous region, we are now putting up a fight to save Hong Kong's unique status.

Carrie Lam's persistent to not using a legal term such as "withdraw" on the extradition bill in the past few months, has led to every-week protests and peaceful rallies demanding that our freedoms be protected, the highest record found that there were at least 2 million people flooded the city’s streets on Jun 16.

We have laid out five demands for the government to bring our demonstrations to an end, but imbued in our fight is a sense that Hong Kong’s very existence and the identity of the Hong Kongers is being deliberately quashed by authorities who want to tie us closer to China.

However, the situation has gone bad since the increasing police violence towards journalists, reporters, the innocence and protestors, including them being shoved and indiscriminately hit with pepper spray or teargas by officers. More than this, the Hong Kong Police made no arrest after the mob assaulted MTR passengers on July 21, it was a horrible night for all the Hong Kongers, could you imagine the emergency hotline never gets connected, and when a district council member was finally get in touch with a police officer, he has been told "Just stay at home if you are afraid." It won't be difficult to imagine the mob attack was not a coincidence. From that night, the Hong Kong Police has completely lost their reputation and lost our trust. They have also been using excessive force in arrests and those were absolutely unnecessary. The Chinese government tried to cover the truth by describing the protestors as "rioters", and saying those people who injured were hurt by the "rioters".

The extradition bill might be withdrawn, according to Carrie Lam, but China’s oversight of Hong Kong has taken a serious deviation from the original intent of "one country, two systems". We are making the point that our struggle for democracy is not just for ourselves, or even for China. Our struggle for democracy is a global struggle. The CCP is so powerful that if it wins in Hong Kong, it will win everywhere. So please, stand with Hong Kong.

We want democracy and we are asking for universal suffrage, as promised by the Basic Law. Under the "one country and two systems", our city should be way different from mainland China. Hong Kong is not China, not yet.